[月經]分享表白失敗經歷

印象中睇post都係見表白成功例子多
好似之前果位返通頂巴打咁 又或者其他人教佢"梗係一野拖落場去/咁咁咁啦 洗撚點點點咩"

有無巴打可以分享下表白失敗又或者無得到明確答案係點 當時用緊咩方法
呢度先撇除咩樣子問題錢問題, 因為相信夠膽表白都自問同條女相處有一段時間覺得自己有機會先表 (講緊唔一定要開口/ws, 直接拖落去都計)

利申a0唔好屌 當聽故仔

好多前輩都話表白只係形式 係愛既 雙方唔洗搞咁多野

利申 A0 too

我中學見過 個男仔拎住花係班房眾目睽睽下同個女神表白
當然完美失敗
其實我地個個都知佢一定冇機
但個男仔比佢d垃圾朋友慫恿左就咁柒左so sad

留名睇片

我都見過，仲問個女仔受唔受媾

ive?

有無d唔係眾目睽睽下但一樣衰左既例子?

個陣我係ive拎住花同人表白 點知唔成功 仲比人拍咗片放上網

唔好傷害我

事主出現了

有
識咗一兩年，熟絡咗幾個月
出過街，傾過電話，講過心事，好close

有一晚趁食完飯，送佢搭車時表白

點知佢話無諗過我會鍾意佢

就咁被收皮

師兄可以講多d? 例如約左出街要點做？

lm